原來嬲得濟真係會笑，屌你老母今晚又要出街

屌你老母三尸十一焗